612賺到嘅響621同624輸返大部份

621嘅操盤出咗d問題，比位人入到，但及時止蝕的話其實overall仲係賺
但624真係r爆頭，照計你已經知對家係明搵位入你，你都送比人入？而家就黎比人斬倉
之後好大機會輸突
希望我燈啦

冇啲咁嘅事

希望大家返到家鄉